睇睇迪亞比，比比？

新韋拉

迪比勁過你啦

迪亞比算撚數啦 比比就